盤前買賣同開市有咩唔同?

好似落order都買到

交易量小d 你量大未必買賣到

thanks, 但細細地其實同開左市一樣？